200萬人遊行成功爭取左D咩？

仆街林鄭

依家真係吹佢唔脹咁款

遊行已經對政府冇用

唯一用處係爭取國際曝光率

要set deadline升級

爭取侵侵取笑大大的機會

爭取左梁烈唯被封殺。
達哥比人屌到仆街。

有無人幫手整poster /長輩圖方便文宣！！！

1. 未撤回"送中/逃犯條例"
2. 未切查警察濫用武力、濫權、濫捕
3. 612 依然被定性為"暴動", 想秋後算帳示威者
4. 未釋放被捕示威者
5. 林鄭未下台